questions = {
  "Q_10_1": {
    "enunciado": "Pensando en los problemas del pa\u00eds, \u00bfcu\u00e1l cree usted que es el problema m\u00e1s importante en estos momentos? ", 
    "respuestas": {
      "1": {
        "color": "#BFBFBF", 
        "respuesta": "Inseguridad "
      }, 
      "10": {
        "color": "#BFBFBF", 
        "respuesta": "Ns/Nc"
      }, 
      "2": {
        "color": "#BFBFBF", 
        "respuesta": "Crisis econ\u00f3mica "
      }, 
      "3": {
        "color": "#BFBFBF", 
        "respuesta": "Narcotr\u00e1fico "
      }, 
      "4": {
        "color": "#BFBFBF", 
        "respuesta": "Mal gobierno/Gobernantes "
      }, 
      "5": {
        "color": "#BFBFBF", 
        "respuesta": "Desempleo "
      }, 
      "6": {
        "color": "#BFBFBF", 
        "respuesta": "Educaci\u00f3n "
      }, 
      "7": {
        "color": "#BFBFBF", 
        "respuesta": "Servicios de salud"
      }, 
      "8": {
        "color": "#BFBFBF", 
        "respuesta": "Contagios de covid-19"
      }, 
      "9": {
        "color": "#BFBFBF", 
        "respuesta": "Otro \u00bfCu\u00e1l? _______________________"
      }
    }
  }, 
  "Q_3_1": {
    "enunciado": "Si hoy fuera la elecci\u00f3n para elegir diputados federales, \u00bfpor cu\u00e1l partido votar\u00eda usted? ", 
    "respuestas": {
      "1": {
        "color": "#00569D", 
        "respuesta": "Partido Acci\u00f3n Nacional (PAN)"
      }, 
      "10": {
        "color": "#C91F39", 
        "respuesta": "Ninguno"
      }, 
      "11": {
        "color": "#ED62A0", 
        "respuesta": "Prefiero no contestar"
      }, 
      "2": {
        "color": "#E20613", 
        "respuesta": "Partido Revolucionario Institucional (PRI)"
      }, 
      "3": {
        "color": "#FFD90F", 
        "respuesta": "Partido de la Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica (PRD)"
      }, 
      "4": {
        "color": "#FF0000", 
        "respuesta": "Partido del Trabajo (PT)"
      }, 
      "5": {
        "color": "#58B04B", 
        "respuesta": "Partido Verde Ecologista de M\u00e9xico (PVEM)"
      }, 
      "6": {
        "color": "#FF4000", 
        "respuesta": "Movimiento Ciudadano (MC)"
      }, 
      "7": {
        "color": "#922514", 
        "respuesta": "Morena"
      }, 
      "8": {
        "color": "#168CA6", 
        "respuesta": "Candidato Independiente"
      }, 
      "9": {
        "color": "#CC2EFA", 
        "respuesta": "Anular\u00eda"
      }
    }
  }, 
  "Q_3_11": {
    "enunciado": "\u00bfUsted dir\u00eda que es una persona que se interesa mucho, algo, poco o nada en la pol\u00edtica?", 
    "respuestas": {
      "1": {
        "color": "#BFBFBF", 
        "respuesta": "Mucho"
      }, 
      "2": {
        "color": "#BFBFBF", 
        "respuesta": "Algo"
      }, 
      "3": {
        "color": "#BFBFBF", 
        "respuesta": "Poco"
      }, 
      "4": {
        "color": "#BFBFBF", 
        "respuesta": "Nada"
      }, 
      "5": {
        "color": "#BFBFBF", 
        "respuesta": "Ns/Nc (esp)"
      }
    }
  }, 
  "Q_6_1": {
    "enunciado": "En general, \u00bfusted aprueba o desaprueba la forma en que El Presidente de la Rep\u00fablica Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador realiza su trabajo? \u00bfMucho o algo?", 
    "respuestas": {
      "1": {
        "color": "#32A836", 
        "respuesta": "Aprueba mucho"
      }, 
      "2": {
        "color": "#8BC865", 
        "respuesta": "Aprueba algo"
      }, 
      "3": {
        "color": "#E4E895", 
        "respuesta": "Ni aprueba ni desaprueba (esp)"
      }, 
      "4": {
        "color": "#8BC865", 
        "respuesta": "Desaprueba algo"
      }, 
      "5": {
        "color": "#32A836", 
        "respuesta": "Desaprueba mucho"
      }, 
      "6": {
        "color": "#BFBFBF", 
        "respuesta": "Ns/Nc (esp)"
      }
    }
  }, 
  "Q_6_2": {
    "enunciado": "En general, \u00bfusted aprueba o desaprueba la forma en que El Gobernador / Jefa de gobierno realiza su trabajo? \u00bfMucho o algo?", 
    "respuestas": {
      "1": {
        "color": "#32A836", 
        "respuesta": "Aprueba mucho"
      }, 
      "2": {
        "color": "#8BC865", 
        "respuesta": "Aprueba algo"
      }, 
      "3": {
        "color": "#E4E895", 
        "respuesta": "Ni aprueba ni desaprueba (esp)"
      }, 
      "4": {
        "color": "#8BC865", 
        "respuesta": "Desaprueba algo"
      }, 
      "5": {
        "color": "#32A836", 
        "respuesta": "Desaprueba mucho"
      }, 
      "6": {
        "color": "#BFBFBF", 
        "respuesta": "Ns/Nc (esp)"
      }
    }
  }, 
  "Q_6_3": {
    "enunciado": "En general, \u00bfusted aprueba o desaprueba la forma en que El Presidente Municipal / Alcalde realiza su trabajo? \u00bfMucho o algo?", 
    "respuestas": {
      "1": {
        "color": "#32A836", 
        "respuesta": "Aprueba mucho"
      }, 
      "2": {
        "color": "#8BC865", 
        "respuesta": "Aprueba algo"
      }, 
      "3": {
        "color": "#E4E895", 
        "respuesta": "Ni aprueba ni desaprueba (esp)"
      }, 
      "4": {
        "color": "#8BC865", 
        "respuesta": "Desaprueba algo"
      }, 
      "5": {
        "color": "#32A836", 
        "respuesta": "Desaprueba mucho"
      }, 
      "6": {
        "color": "#BFBFBF", 
        "respuesta": "Ns/Nc (esp)"
      }
    }
  }, 
  "Q_6_4": {
    "enunciado": "En general, \u00bfusted aprueba o desaprueba la forma en que El presidente nacional de Morena Mario Delgado realiza su trabajo? \u00bfMucho o algo?", 
    "respuestas": {
      "1": {
        "color": "#32A836", 
        "respuesta": "Aprueba mucho"
      }, 
      "2": {
        "color": "#8BC865", 
        "respuesta": "Aprueba algo"
      }, 
      "3": {
        "color": "#E4E895", 
        "respuesta": "Ni aprueba ni desaprueba (esp)"
      }, 
      "4": {
        "color": "#8BC865", 
        "respuesta": "Desaprueba algo"
      }, 
      "5": {
        "color": "#32A836", 
        "respuesta": "Desaprueba mucho"
      }, 
      "6": {
        "color": "#BFBFBF", 
        "respuesta": "Ns/Nc (esp)"
      }
    }
  }, 
  "Q_6_5": {
    "enunciado": "En general, \u00bfusted aprueba o desaprueba la forma en que El presidente del INE Lorenzo C\u00f3rdova realiza su trabajo? \u00bfMucho o algo?", 
    "respuestas": {
      "1": {
        "color": "#32A836", 
        "respuesta": "Aprueba mucho"
      }, 
      "2": {
        "color": "#8BC865", 
        "respuesta": "Aprueba algo"
      }, 
      "3": {
        "color": "#E4E895", 
        "respuesta": "Ni aprueba ni desaprueba (esp)"
      }, 
      "4": {
        "color": "#8BC865", 
        "respuesta": "Desaprueba algo"
      }, 
      "5": {
        "color": "#32A836", 
        "respuesta": "Desaprueba mucho"
      }, 
      "6": {
        "color": "#BFBFBF", 
        "respuesta": "Ns/Nc (esp)"
      }
    }
  }, 
  "Q_6_6": {
    "enunciado": "En general, \u00bfusted aprueba o desaprueba la forma en que El Secretario de Relaciones exteriores Marcelo Ebrard realiza su trabajo? \u00bfMucho o algo?", 
    "respuestas": {
      "1": {
        "color": "#32A836", 
        "respuesta": "Aprueba mucho"
      }, 
      "2": {
        "color": "#8BC865", 
        "respuesta": "Aprueba algo"
      }, 
      "3": {
        "color": "#E4E895", 
        "respuesta": "Ni aprueba ni desaprueba (esp)"
      }, 
      "4": {
        "color": "#8BC865", 
        "respuesta": "Desaprueba algo"
      }, 
      "5": {
        "color": "#32A836", 
        "respuesta": "Desaprueba mucho"
      }, 
      "6": {
        "color": "#BFBFBF", 
        "respuesta": "Ns/Nc (esp)"
      }
    }
  }, 
  "Q_6_7": {
    "enunciado": "En general, \u00bfusted aprueba o desaprueba la forma en que La Jefa de Gobierno de la CDMX Claudia Sheinbaum realiza su trabajo? \u00bfMucho o algo?", 
    "respuestas": {
      "1": {
        "color": "#32A836", 
        "respuesta": "Aprueba mucho"
      }, 
      "2": {
        "color": "#8BC865", 
        "respuesta": "Aprueba algo"
      }, 
      "3": {
        "color": "#E4E895", 
        "respuesta": "Ni aprueba ni desaprueba (esp)"
      }, 
      "4": {
        "color": "#8BC865", 
        "respuesta": "Desaprueba algo"
      }, 
      "5": {
        "color": "#32A836", 
        "respuesta": "Desaprueba mucho"
      }, 
      "6": {
        "color": "#BFBFBF", 
        "respuesta": "Ns/Nc (esp)"
      }
    }
  }, 
  "Q_6_8": {
    "enunciado": "En general, \u00bfusted aprueba o desaprueba la forma en que El senador Ricardo Monreal  realiza su trabajo? \u00bfMucho o algo?", 
    "respuestas": {
      "1": {
        "color": "#32A836", 
        "respuesta": "Aprueba mucho"
      }, 
      "2": {
        "color": "#8BC865", 
        "respuesta": "Aprueba algo"
      }, 
      "3": {
        "color": "#E4E895", 
        "respuesta": "Ni aprueba ni desaprueba (esp)"
      }, 
      "4": {
        "color": "#8BC865", 
        "respuesta": "Desaprueba algo"
      }, 
      "5": {
        "color": "#32A836", 
        "respuesta": "Desaprueba mucho"
      }, 
      "6": {
        "color": "#BFBFBF", 
        "respuesta": "Ns/Nc (esp)"
      }
    }
  }, 
  "Q_6_9": {
    "enunciado": "En general, \u00bfusted aprueba o desaprueba la forma en que El Secretario de Gobernaci\u00f3n Ad\u00e1n Augusto L\u00f3pez Hern\u00e1ndez realiza su trabajo? \u00bfMucho o algo?", 
    "respuestas": {
      "1": {
        "color": "#32A836", 
        "respuesta": "Aprueba mucho"
      }, 
      "2": {
        "color": "#8BC865", 
        "respuesta": "Aprueba algo"
      }, 
      "3": {
        "color": "#E4E895", 
        "respuesta": "Ni aprueba ni desaprueba (esp)"
      }, 
      "4": {
        "color": "#8BC865", 
        "respuesta": "Desaprueba algo"
      }, 
      "5": {
        "color": "#32A836", 
        "respuesta": "Desaprueba mucho"
      }, 
      "6": {
        "color": "#BFBFBF", 
        "respuesta": "Ns/Nc (esp)"
      }
    }
  }
}
